[JJ插沙] 點樣可以喺英國補辦特區護照?

小弟而家喺英國讀書
但幾日前去歐洲旅行，但喺荷蘭俾賊仔偷左本passport
幾經波折，終於翻返去英國
請問巴打點樣可以喺英國補翻本地區護照

我7月中就翻香港 會唔會翻唔到黎嫁？

我而家有喺荷蘭嘅報案紙，同埋喺中国比利時大使館搞嘅臨時旅遊證。

我呢個case 最好嘅方法要點做?

冇特區護照都返到香港

身分證呢

於 香 港 以 外 遞 交 申 請
親 身 遞 交 或 郵 遞
申 請 人 應 透 過 最 就 近 的 中 國 駐 外 國 的 使 領 館 遞 交 申 請

申 請 書
申 請 人 可 以 在 此 下 載 兩 類 海 外 申 請 書 及 說 明 書 ：
用 於 16 歲 或 以 上 人 士 的 海 外 申 請 書 （ 表 格 ID 843 ）
如 申 請 人 原 有 的 香 港 特 別 行 政 區 護 照 已 遺 失 、 損 毁 、 殘 破 或 無 法 使 用 ， 須 額 外 填 寫 表 格 (ID645)

google都懶

要補領咪去大使館

趕住返咪做個旅行證 比你返香港

記得一早去
下午得領取
有無softcopy
最好拎埋學校信證明你係英國學生

唔該晒各位巴打

身份證 BRP卡好彩都仲喺度